其實警察拉既起底組係講緊facebook 起底果班定係anonymous果班?

定係拉左散anonymous條blockchain果班人

警方好似無講